之前有間車房

之前有間車房 比人鎖左個閘，搞到d車 困哂係入面，出唔到車。 搞到伙計開唔到車運貨去其他區。

大家有冇聽過？

唔好誤會